阿古路真係好撚廢

大賽重要時刻，真係唔使指意阿古路
平時威威，大賽似龜

好撚心鏝城呢隊金錢足球就重新執哂條後防啦

專執水貨中堅 兩閘永遠唔買

見底了

6x1 斷曼城

條後防俾痢撚黎撚去

有錢都唔撚識用啦

利記打強隊不敗

史達寧都係好撚廢！

歐聯出局麵係多得佢
d 把握力真係大不如前

阿古路起碼miss 2球必入波

法國會然阿古路都潛左水了

其實如果計國家隊表現，阿古路仲差過希古恩好多

入一球=廢
入唔到波果d=

咁多機會先入得1球就收皮啦

斜恩係決賽先廢 無佢決賽都入唔到

你老母比狗屌咁多次至先得你一件出黎都未收皮啦

會員球員都係辣殺

同連登阿古路一樣，拎去扔都覺哂錢

垃圾